最長試過幾多期唔中六合彩

第四期
說好的投胎呢？...

針！

遙遙無期

咁執著，幾時屌親你？
記住繼續追擊我，唔好要我提

弱閪智

傻系黎，俾人屌下就咁嬲
老母老豆有無教好你？縱壞晒